咁多日無見，我嘅感情台絲打BB安好嗎

有沒掛住我

去咗邊

你條女睇圓美大盜喎

無交水電上網費 俾人cut曬
去咗天橋底避咗幾日

我幾時有女我都唔知

你女朋友無幫你交？

無女朋友點幫我交

還好